唔該唔好係煲底影相！

煲底既人好多都坦盪盪
一係就累到仆街，除哂gear 休息。
一係受傷中椒入去急救，係度沖眼沖身
一係backup 既物資救護
盡量唔好影相 保護自己人好唔好？

就算影都記得blur樣

幫推

都唔明啲人有乜咁好影

打緊仗唔係記者仲帶相機出街

留意煲底本身好多CCTV